MTR又派錢!!! 搭港鐵遊深圳享免費本地車程！

沙先生 您好：

提提您，不要錯過我們為您安排的特選優惠。凡於2017年1月1日至2月28日期間，無論經羅湖或落馬洲站往返深圳，只需以您所登記的八達通（登記戶名稱：沙沙沙沙沙沙）搭乘港鐵東鐵綫過境的車程兩程或以上，即可獲贈一程免費港鐵本地車程。我們會於2017年3月21日前發電郵通知您領取免費車程的方法，屆時你亦可登入您的會員帳戶查看詳情。

除此以外，現在搭港鐵返港更可以慳$3！只需於深圳地鐵四號綫福田口岸站付費區，用成人八達通拍一拍港鐵特惠站，於落馬洲站搭港鐵即可享優惠！

立即起行，與親朋好友暢遊深圳！

元立行
總經理 - 市務及策劃
香港鐵路有限公司

有關免費本地車程優惠之注意事項:
(1) 免費車程適用於乘搭港鐵本地車程乙次，當中不包括往來羅湖或落馬洲站、東鐵綫頭等、機場快綫、輕鐵、港鐵巴士及港鐵接駁巴士之車程。
(2) 如您於2016年11月30日至2017年4月30日期間更改您的友禮會會員資料(包括已登記之八達通號碼、用戶姓名或密碼等)，將不能獲享此優惠。
(3) 若您擁有多個友禮會登記戶口，請使用上述登記戶名稱所註冊的同一張八達通乘搭付費過境車程，以享此優惠。

MTR全體老母骨灰比狗屌

垃圾